讀ive悔終生 asso更稱心

人生最大既轉捩點就係讀ive 有得讀asso就asso